昨日睇完幾個中國第一美既J post之後 依家聽twice既歌到佢果part都會有少少生理反應..

講起又想炒飯她 痴能線..

老铁图呢?

ccccc

ccccccccc

link?

搖晃